香港人幾時折墮到連落錯車都要推卸責任?

站都嘜識睇同聽咁撚廢嘅?

俾人燒又話港鐵
落錯車又話港鐵
遲下屙唔到屎都要話架啦
成班垃圾

乜撚嘢叫「站都嘜識睇」？
字都打撚錯仲笑人唔識字咁撚廢嘅？